走唔出財困

唔想影響到屋企
唔知點面對屋企人 女朋友
想死
已經困擾左好多日
乜方法都試過
我知道無野係解決唔到
但我而家真係解決唔到

你個名好矛盾 a級點大波

加油 同路人 努力捱緊

巴打點樣捱得過
我已經無晒辦法

差好多？

未捱完 仲捱緊 空閒時間搵多份pt返下啦
盡慳得慳

本身都捱緊
不過有突發事情 唉
情況已經控制唔到

男定女？

男嘅重刷算把啦

積下口德

點困法

無知一問 就咁申請破產唔得？

早知今日 何必當初
而家要用自己將來黎還
還完都唔知幾多歲

我都供緊 慢慢黎